男子青馬大橋跳橋自殺 私家車車頭貼有政府飛行服務隊泊車證

青馬大橋往機場方向近橋頭位置，昨晚(26日)10時37分，一輛灰色私家車停於橋邊，男司機落車後失去蹤影；職員在閉路電視發現，遂往現場查看，私家車空無一人，懷疑司機跳橋自殺，於是報警。

警方及消防接報趕至橋面，水警輪及消防船則在橋底搜索，事主友人駕駛一輛黑色私家車到場了解。涉事私家車車頭擋風玻璃貼有政府飛行服務隊泊車證。

source: 東方

知道得太多了

如果5.27失敗 有plan B

tui

只有死人先可以保守秘密

被跳橋...?